食榴槤會中毒？

海水污染。

你食埋榴槤皮架

滲咗入去